【雲爺爺又醒多次】英政府考慮禁止七旬翁入場 鶴臣或被禁領軍

據英國傳媒報導，英政府已經召集了體育局以及廣播公司，以商討應對武漢肺炎的應急計劃，其中一項提議，是禁止七十歲以上的人進入體育場館觀看賽事。

《每日鏡報》表示，英超賽會也可能會建議或禁止七十歲以上的人參加比賽，因為七十歲以上的人被認為是傳播武漢肺炎風險最高的人群。

這可能會影響到水晶宮主帥鶴臣，他現年七十二歲，是英超唯一一位年齡超過七十歲的領隊。